%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Logiques}

\exotd{01} % Conjonction
\exotd{02} % Disjonction
\exotd{04} % Des équivalences
\exotd{09} % traducation franças et négation

\subsection*{Ensembles}

\exotd{05} % union, inter, complémentaire

\subsection*{Raisonnements}

\exotd{06} % absurde ou contraposée
\exotd{03} % récurrences classiques
\exotd{07} % une analyse et synthèse
\exotd{08} % une analyse et synthèse compliquée


\end{ExosApp}

